而家唔跟大公司根本搵唔到食

全民階Vlogers 後夠膽死有人唔駛錢想影婚攝，有啲仆街到話只要比佢地放FB就可以免費影
細studio 係行入冇晒競爭力，很返啲大公司先有牙力收貴價

係